王菲用黃耀明版編曲唱“暗湧”

明歌翻唱啲編曲及演繹真係好正